[我愛台灣] 台灣talk show講反送中事件

[聽唔明嘅話可以等等, 晏啲會有字幕]
開始前嘅一段小小引子, 解釋節目組嘅兩難：

正式片段 (請留意 節目係預錄嘅, 當日係15/6)：

如果有興趣嘅話可以睇埋依段串中共嘅片(有CC字幕),
特登用依種style拍真係好夾,
條片之前仲俾人推埋上pornhub

推

lm

好笑

Push

push 高質